梁振英：強烈譴責中共當權者血腥屠殺中國人

梁振英不同時期六四言論

1989年6月7日
聯同一群財經界人士在報章刊登聲明，表明「我們強烈譴責北京當局濫殺市民的冷血暴行，並沉痛哀悼為民主進步的中國而犧牲的愛國同胞。」

去年11月
出席一論壇時形容六四是中國人一場悲劇，堅稱未清楚六四事件所有真相，並指「如果有一個中國人要攞諾貝爾和平獎，我有一點唔太明白，點解第一個攞諾貝爾和平獎嘅人，唔係鄧小平先生？」

昨天
拒評是否支持平反六四，強調在此問題上「立場同以前一樣，唔再補充」

毓民好似講過，分分鐘做政協前寫咗悔過書。其他奶共分分鐘都係呢?

不嬲都係出賣親人朋友搵得最多.

咪回隻5毛狗啦

印出黎周街貼

反了反了

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

唉

唔係吖，幾好笑，人做狗佢做狗，做到五毫子一個post，成堆連登仔做佢老母，再去教人點樣上位

做到隻狗, 就話自己識做人